多謝議員張超雄啦

多謝張超雄啦，反對派議員幫嘅南亞人斬反對派人，之係咩呢

分化狗做野了

BLOCKED

分化狗

其實咁多巴雞南亞畜做咩
又話埋我分化狗囉 歡迎block

Pull

佢地唔知南亞難民用左香港幾多錢，帶俾香港幾多罪案，用左香港幾多公屋，福利資源

每次見到d南亞女人肥撚過大陸d豬乸
超健碩
癡撚線
唔撚洗做 成班垃圾食公援

再搞亂啲囉，好快好多姦淫擄掠出曬黎，呢排爆格打劫都多左，點解，香港人自己諗下，下下識去唔識收，人地南亞人係側邊食花生，攞住老綜笑你呀，之後仲有幾百部免費電話用添

收錢做野無南亞做大陸佬都會做

咁你收幾錢先做？你都係人喎

又想分化

係你唔知南亞人破壞力有幾大

點解唔屌入境處？張紙入境批

你知唔知佢哋點留係香港？

酷刑聲請是香港一種政治庇護的方式。酷刑聲請者聲稱在自己國家遭受政治迫害或受到酷刑，所以來到香港申請尋求政治庇護。入境處負責審核他們是否符合酷刑聲請的資格。如果聲請獲得確立，申請人就不會被遣返回國，入境處將轉介個案至聯合國難民署，由該署確認酷刑聲請人為難民，以及為獲確認為難民的人安排移居至第三國家。

你可以話入境無做野啦？
但你又知唔知，入境上去搵佢地，佢地入唔應門，扮精神有問題，總之用盡所有方法令入境處無辦法去證明佢地到底係咪真正被迫害。

你又要以話，咁可以一早唔收
你要知道，佢哋係偷渡黎，一俾人拉，就會提出聲請，香港就要收留，再用上述方法證實。而張超雄就係幫呢班人搞留港。

其實你地好鍾意嘅美國，好有人權呀，你知唔知佢已經無收難民，仲係同墨西哥邊境起左度牆，防止墨西哥人偷渡入美國。歐美好多國家都取消收呢班南亞難民呀